[集思廣益]尖沙咀厚福街o個頭Lunch 時間有乜野岩食?

依排o係o個頭番工

食良友 食到有d 悶 有冇巴打會有推介? 200樓下就ok

木8
40幾蚊個雞扒蛋包飯
間唔中隔離台有幾個高登仔鋤dee

101手工鍋
一人車仔過橋米線lunch set

豪隍點心

咪撚去永年

push

寶勒巷新曼谷 40幾蚊海南雞飯

40蚊個海南雞飯包野飲包湯 勁抵

鮨一日本料理 (尖沙咀)
尖沙咀厚福街12號藍馬商業大廈18樓

食過幾次，魚生都新鮮～ 又有熟食揀😋

咁屈?
聽日去研究下

呢間正呀

鉄火堂 not bad
魚生幾新鮮

你筆直200食個lunch大把選擇啦

燒雞飯都好食

去左良友隔離個間食咖哩 好撚唔掂

d咖哩染色咁

Outdark

勁抵啦 尖沙咀返工長期食呢間

福禧正

新開嗰間茶記其實啲嘢幾好食,但係d大媽侍應好似食咗豬油膏

光榮？ 太頹d飯

同意
Lunch set仲幾抵
好似50蚊3餸魚生飯
間唔中都會去食

千其唔好去對面間垃圾元祖沾麵

不了 永久blacklist

定食 Doraya

新鮮？唔覺

定食Doyata

樓下果間串燒都OK,之前啱啱開張去食,一個人包場,一個SET再加串燒$100都唔駛(有9折,唔知依家仲有無)
6樓又喺啱啱開張果陣去食,$58可以無限叫多個餐仲有個mini salad bar,不過依家好似加左價